開心速遞(376)

吸引力法則
劉偉傑編劇

中伏根

背乘數表

Cls

個阿公痴線

仲唔踢爆自己

佛經機

「2嘅倍數」恐懼症

咁易中仲會有人返工

2 4 6 8 10 12 14

借d意撞落到

屌你老母廢安個頭抽3e對假波水

今集笑到我痴線

係咪撞左入3e到

我都想磨下隻手

3e個嘴咁紅係屋企訓覺都化咁濃

諗住軟淋淋但又彈手
點知硬既

硬膠根

心如好波

你死於非命關我咩事

馬會都無開

冇買or唔敢拎

中左個外孫真係死都話之佢啦

緊係撚返個阿公轉頭

前者中晒！

廢青安啲衫唔知邊度黎
幾鍾意呢類

真材實料架

鋼鍊咩而家

應該照買
最多唔拎.......中左先算

我地下期再努力

屋企人同錢比較當然係錢比較重要啦

3e個樣

明明個先決條件係要冇邪念,咁快就唔記得左

好似媽咪面

其實03鋼鍊都話呢個世界唔係一定有等價交換，好似話父母畀子女嘅愛係無條件付出，同埋考試好多人都有付出努力，但攞到第一嘅永遠都只有一個咁，咁其他人嘅努力咪等於白費？之類

再loop過

頂你阿藤升出黎

用念力整佢

痴線

Fyy

fyy

真人

真係有fyy客串

g

竟然真FYY客串

真係有fyy

真fyy
BTW OO 間美術房重現返

唔知點解呢幾個shot有浸av味

幾時有hana

你地講！Bonnie 定FYY?

Bonnie

邊個正邊個負？

FYY

想要帶棗

Hana搵人扮佢好玩D

你要我😘😘

點扮

新劇又有阿清

多牙怪過主啦

啲遺作應該播到八八九九啦
tvb好撚殘忍

搵戴祖兒扮你，IT部的網友

Bonnie 咁好做正室，FYY 咁wild，收埋玩

FYY本尊証明正向許願池仍有用

依套反而有發揮機會

搵Rebecca真人老公 個醫生研究多齒症
應該會畀人勁投訴

聽日三傻又俾人呃去賣肉

似乎凌凌會俾fyy抽水...

全集都無聊至極
除左大家姐話安仔好樣衰跟住安仔話都係你生咋嘛果句笑左下

求致敬吳彥祖的床戲

莫仇會英雄救美

緋聞男友鄭衍峰之前都有演過大學線

應該有火花

仆街死廢老熊樹根幾時死
咁樣虐待完安仔
埋門一腳唔買

陳師奶冇表現過場

2017年第56期，攪出號碼為1、5、7、9、10、15，特別號碼3

2019年第138期，攪出號碼為2、4、6、8、28、29，特別號碼5

我地係未要試下洗板練念力

？

屈Dee 有病就去睇醫生啦

agger
悶到傻

繼蘇姐果集又一次睇到訓着左 （ 兩次都係11點幾pm 翻睇）。

今晚有FYY應該好d。

比較想FYY好似上次慧中咁feel

點搞走

今集唔睇啦.....有個八婆

許願池

眼鏡娘 FYY

個個根本就係大芬姐

整容

大芬姐整容

似抄奇怪的她

係咪人地玩佢

整到咁正？

間整容公司 又幾掂

配音

大芬姐

做乜配音？

啲聲怪怪地 咁似配音

好想屌fyy

大芬姐做咩要配音

大芬姐好撚樣衰

點解大芬姐要配音

下大芬姐做咩轉咗配音

00真係好正

FYY 好淫

可能fyy就係大芬姐

臭g fyy

幾時搵hera

FYY都係長頭髮好睇啲

Exact7ly

盈盈個西有鹹魚味

啲頭皮

大芬姐個女/養女？

屌你落雪咁

Fyy就係大芬姐

fyy真係幾cute

打左拳冇人有反應

整到樣啲皮膚都整唔到啦

FF

或者係大芬姐個女

手同body點整

食春卷

頭皮

之前有冇話大芬姐有女

應該係本人

d漆好膠

去左韓國整容

真係淋油漆

Fyy上到床一定自動波

老女人啲皮膚點呃

換

應該係誤會咗fyy係大芬姐

之後原來fyy係大芬姐個女

我估都係

都有可能

頭皮好清醒

大芬姐咁失策嘅,乜都整到就係整唔走浸咸魚驅風油味...

一係大芬姐
一係有關係

可唔可以cap 00

Fyy會唔會長駐

應該係大芬姐個女啦

唔好 長駐就唔撚睇

一定好大食

邊有可能係大芬姐 除非佢以後唔拍

樓上位巴打真係識食

以後見到 fyy 就諗起大芬姐

應該係養女/姪女
唔係親生女

如果長駐應該有新聞稿

短頭髮唔好睇

應該好淫

長駐就正斗啦

文西

好能伏

FYY一入拍愛回家
有對比之下 就知bonnie candy 真係靚到仆街
FFY差佢地一皮

攬住係咪唔可以扯

就咁聽已經覺得好伏

伏味

做model 果陣扯旗點算？

吓

都係差唔多 一等一靚囡

最想陳曉華入

扑埋

BONNIE

比我簡 bonnie > candy >FYY
FYY笑得好唔靚

頭先咩相miss左

FYY 嗰樣好唔襟睇
相比之下bonnie, 3姨 好靚女

candy靚咩

唔通目標係安仔

4p

成班阿嬸畫

sor睇漏咗 呢個唔計

下咩？ FYY靚？

g味 fyy>candy>bonnie

朱凌做過裸體？

好能 high

我都唔覺得candy 靚..
Bonnie 同三姨就真係正

樣衰嗰啲話靚

有女都做人裸體model

盈盈係咪大芬姐個女？

安仔又做救人角色

正呀 個樣有少少淫
FYY得把口淫

咁威龍潘金蓮同FYY G 味濃d

同miss tong畫

FYY靚好多吓話

FYY？

Bonnie 最佳老婆

我覺得三e唔靚
有時好老

死野好心電話啦

Candy好靚個樣仲有d姣

堀北秀惠

你講嗰堆全部都樣衰 FYY當然係靚女

FYY 雞味極濃

好一時時

係咁搵安仔

今集有冇提到大芬姐的名菜玉女雞

利申：未睇

尼兩晚回愎啲質素

真大芬姐

安總坦無敵
成個人淫到出汁 做保險一睇就知有床單
做地產就知一定有人肉睇樓
做model 一定有私影

有時塊面太瘦唔好睇

中

侄女

屌本身有得係yingyjng 面前露鳥

點解配音

大芬姊把聲咁怪

Yes!!! 中左!!!!

唉屌,係侄女,估錯左

大fun姐把聲咩料

個咀...有病所以配音？

點解要配音
之前都冇

好老尷

點解要配音？

可否做常設角色

大芬姐對腳好幼

點解要配音好un耳

上邊太多爭論
不過有樣肯定

bonnie>>FYY

係唔係冇做所以同佢配音

好正呀 盈盈

碰

FYY 扮咩嘢

之前垃圾清唔做都唔洗配音喎

Melody手

但係FYY o的表情其實又幾到位

1抽4

夠淫？

Cut特約budget，不過人有出場的話就應該唔關事

Fyy 呢啲淫g

要當佢狗咁屌

屌到大肚 等佢養個bb

你老母個post究竟有幾多FYY打手係到 唔敢覆又要負評

幾時再有fyy劇

fyy都係做番啲小狼女style先有啲戲

呢個景點解仲未拆
好似楊秀惠走左之後冇用過

咁咪仲嘥錢

一定要啊

MMA

FYY正喎

嘩 6 pack

今集劇情

拍一集愛回家 就可以係連登洗番白了

fyy 真係平到

島大FYY

編劇一定係連登仔

大芬姐把聲點解要用配音,明明原本把聲先襯佢...

下集無

好想比佢踩

阿輝 孖生兄弟

fyy出得場 應該會長跓?

全集都配音應該係佢把聲唔舒服only

餅印

bonnie 屌打佢

呢排咁多budget做cg？

Bonnie靚過fyy

crossover 機場特警

宋天機

大芬姐係咪坐係高達駕駛艙度配音

FYY 係 sell 淫，唔係 波

唔合你心意就話人打手 同屎屎台班兒登狗有乜分別

呢pair真係打和 兩個都咁撚正

宋天機 - 宋瑞輝

兩兄弟？！

平都想試一次

機場特警個宋天機

相認

講得好
我地愛回家死忠一致認同
唔認同既都係假愛

我都想

我踩住你先？

不過Bonnie gfable啲

唔經唔覺佢仔都生埋

bonnie 老婆
fyy 情婦

我蝕底啲 3p

機場特警?

咁我都肯
我講道理的

烏到咁深都無野睇 證明平時谷得幾盡

BONNIE 賢妻

但係長頭髮真係勁正

Bonnie唔係唔好，但似係靚嘅素人，唔似明星。

客串嚟講 個故雖然老土 但唔算難睇
好過上次煒哥做娟姐嗰兩集

FYY似明星？
同mk妹有咩分別

佢係形象MK，但個look要扮高貴其實扮得起，Bonnie著起晚裝都冇貴氣。

宋瑞輝vs宋天機

認真 兩個都冇明星氣質
FYY扮高貴都係扮唔到 個口好大

洗咩白?

FYY

Bonnie

Sor
Bonnie 1.0 實在刻骨銘心

點呀, 打手

不嬲都唔係sell身材

Bonnie嗰髮型

訪問下，你老婆Bonnie同FYY的戰爭你企邊邊

我係bonnie打手

今日暫停吹奏bonnie一天

搭番咪得

下次要配音嘅話可唔可以墊多少少環境聲,
啲聲跳嚟跳去有啲怪

唔合佢心意 佢人都敢殺

集氣 FYY 常駐

尋日嘅吸引力法則

係未又覺得逢自己CM就有負評, 其他人就冇

我都鐘意小狼女, 而且好似最唔覺懶音問題

Bonnie呢個演員有陣娘味。

咁集00做乜咁喉擒又識flirt呀fyy
好少睇到佢flirt女

00都有主動擔心大芬姐, 幾好仔

我都係(自己讚下自己)

FYY營養學系畢業依點都唔利用下

唔俾FYY玩下玉女雞依個term

冇島大女生妒忌FYY的場口, 尤其Venus, 莫仇, Bonnie

大芬姐竟然真係負責整燒味

反正都要打人, 除衫益你地可唔可以性感少少

效果好自然就有機會添食再出，集氣

FYY生硬咁字正腔圓仲怪

點解3子好似唔介意3條仔除哂衫攬埋一舊
果然平時3p慣

吳彥祖1974
馮盈盈1994
確實生得出

bonnie 高層次心靈交流
fyy 貼地MK式交流MMA

74年4年後50歲 94年4年後30歲 感覺好唔真實

你係指你都好擔心大芬姐？

見到預告有美女FYY，即刻諗大芬姐係未被cut先

大芬姐叫戴芬，盈盈係姪女即係同姓，即係戴盈盈

咁q惡

諗起有人同我講過同我一模一樣樣
不過叫佢比圖又...

咁都有雙傻

即刻會咁多人出聲既咩打尖...

而家d counter咁矮既咩

機場特警look?

套都唔戴個走去打劫

失散兄弟

會唔會幾秒
就查到去酒吧

打劫都唔戴頭套 弱智

狗點會咁快做野

真係宋天機

食捉3餐
交稅就係比你咁樣困住...

輝哥條髮線開始hold唔住。。。

狗廢到
咁都走到

舅父有冇可能crossover

魔性笑聲

然後就叫宋生你唔好周圍走

後面

城寨嗰個？

換左了

換人了

易先生呀

一陣俾人上門打劫

講野都唔似啦

咁快換到人

一直跟蹤緊

岩岩坐係後面

就嚟死

大小姐咁都認唔到

肯定金城安督爆佢

大小姐又話唔會認錯人

死得好慘喎

我指入廁所就搞掂

殺手嗰個亂入

扑暈佢咪得
有幾難

宋天機都死咗啦，當平衡時空

屌 機場特警

啜鼻涕

好噁心

又吸鼻涕

係咪玩野

終於有返啲以前嘅feel

咁犀利係個頭到

男人老狗

屌…

顏射都估到㗎喇

機場特警

好man

點解安仔唔幫philip?

連返上次父親節果集吸鼻涕

咁緊火成日要去人地屋企

輝輝大佬？

爆seed

點解係人都識整

Dry martini 🍸

小蓮想勾佬

豹紋

著左豹紋底褲

另一個角度
條仔換左人都唔知...

3p

蓮輝成日扑野？

其實佢想偷定搶

愛回家重上高峰

成日都唔扑就有

Size唔一樣

其實應該講幾句就知

咁算唔算自己綠咗自己

最珍貴嘅嘢

好鬼淫

擘大腳比你睇

咁似樣 點懷疑

大小姐好淫

叫大小姐煮野佢食

一模一樣樣又唔怪得佢

輝輝阿哥
都嫌小蓮老

偷完已走

但講野應該好易feel到

屌

阿姨

蜘蛛俠

孫悟空 六耳獼猴

真假美猴王

好流打得

問問題囉

問農場啲野咪知

打個茄輪

除褲睇下就知啦

小蓮: 我心口粒痣係左定右

其實已經換咗人

其實真係捉左送水輝

其實呢個先係假

我先係真㗎

呢個同時出現嘅電腦技術循環再用，之前菲臘仔變大個，今次係宋天機

呃佢一世

小蓮 華仔上身

以為車佢一巴之後
八婆

係喎
又係一人分飾兩角

點解假嗰個會嘔？

世界奇妙物語就會最尾整個煮麵奸笑畫面

港女係咁架啦

頂唔順大小姐

驗指紋咪得

搵飛立去驗dna

大小姐都係假嘅

考佢之前d劇本咪得囉

開到部電話就知

唔係，以為真係拉錯人

屌 如果捉左真嘅送水輝先正架嘛
唔識反cup

AV 可兒寫嘅對白特別有味

飛立唔係親生仔

好似係佢家姐個仔

同philip仔驗DNA 乜都驗到啦

應該都有幾成似

問尋寶圖d嘢咪得

呢個禮拜d劇本都幾吸引

宋天機未之前機場特警個奸角

估唔到AV兒寫蓮輝都咁正

今日咪講咗輝輝冇兄弟姊妹囉

呢個真
今集真係差唔多句句都踩界咁

今晚睇到扯扯地

宋天機勁man 扯咗

反而輝輝實在寫得太廢 睇極都扯唔起

呢集係近期最高質既蓮輝線
終於唔悶 下半集好正
輝輝算唔算自己救左自己
宋天機真係型過送水輝好多

最珍貴嘅嘢
唔使睇編劇名都知邊個寫呢集

本身睇文字預告以為fyy和今日呢兩集會好廢
點知出到來又ok喎
果然舊編劇好

你地想唔想屌龍力蓮

終於有返集好睇啲嘅蓮輝

點解無啦啦會有依個講法

重睇啦

阿輝家姐好似從來連提都冇提過喎

好多集之前講過

法証3做過賊, 可以組雌雄大盜

宋天機唔諗屌埋錄低佢勒索

根據對大小姐嘴嘴的反應, 可能係宋天機個仔

覺唔覺philip仔好似鄭松泰

琴晚果集好好睇

特務之王
蕭國華編劇

食花生都要睇

食花生都要

送水輝用佢最善長的形象博翻身

不過宋天機都未必唔會股票輸死, 話曬陳浩南都係咁死

安仔啱啱個飛身

以為叫安仔出去比佢伸一腳

2個死虧佬

神龍擺尾

根叔終於暴露佢識降龍十八掌

曱甴都踩唔死

CG小強

阿善下半身幸福

高手係踩死但係唔會必哂出黎

整親條腰的對白可以再有味D

武師做場戲

閃klm

有寓意

我跑五分鐘都無氣

潮生勁過我

藍絲鬼

某程度上搞到咁
都係助手搞

話時話其實幾時先交代潮生係大家姐個初戀特務

大家姐

整親呀, 咩撚嘢 "閃親"

國家終於有任務畀我啦

個兩個老野

今集其實係咪賣保健品廣告

苦練30年既練功...

好耐之前交代過啦 潮生唔係大家姐個初戀
純粹都係特務only

d國名越黎越懶好笑

阿媽打阿爸

Rocky

我唔信應該隱藏身份only

Rambo

食雀屎

Rambo 中招鳥

駛唔駛親王啜

好撚好笑

中招鳥

親王打獵支槍

少林足球6師弟

親王份人係咪好小氣

你講安仔親生阿爸

已經死咗

講咗金城武係潮生特務時識嘅人，潮生見住佢死

之前嘅集數講過，大家姐個初戀特務(金城武)死咗 潮生只係同金城武一齊被困住係一個密室 p.s.建議睇返佢哋之前嘅集數

遲早倒夜香

寫真

島大啲人仲睇寫真？

滕麗名好撚正

以為睇緊殺手

索到仆街

親王會唔會再錫錫呢

食哂

兩條友都cls

食晒

真係好靚

兩對腳

粉紅色衫嗰個

成家

金城安去做特務戇J就得
又提供題材佢地寫

室內帶黑超係咪on9

腳底按摩

親王個肚腩

想屌左邊嗰嗰

CLS 編劇

親王比善姐重要

可唔可以針下我

咁老

食緊

蛋殼擺番入去

大鑊了 親王

咁啲雞呢？

煮左皇室後代

親王：

開live

IT9講野

相

Anita閃卡

好似係右
左冇名？

威脅anita叫佢含啦

：食媽咪麵

編劇隊左草寫呢集？
鳩得好緊要喎

上次anita食法式田螺

金城同潮都係日本姓

肯定係城市驚喜

今日幾好睇國華總理

YES

AV兒
徐樂思
國華總理
文藝復興時代

啲新編劇又廢又要單打啲觀眾

新編劇得許世軒係好
其他都
當中以呂編劇同梁編劇最突出

呂近來都好左

呢個真 早幾集佢寫幾好睇

自己出面開個post講啦

安凌孝國 正呀喂

依個mix and match又幾特別喎

TBB真係on99
你而家抽起945播913，即係過幾個禮拜又抽起一集播945，再過幾個禮拜又再抽一集播讓路俾945果集...
咁樣沒完沒了㗎喎
根本將所有集數tun前一集就可以解決問題，反正number呢啲只係形式上嘅嘢，俾觀眾有個reference咁解
而家咁樣沒完沒了咁改集數真係on9到一個極點 痴撚線

下星期劇本似乎都keep住回勇

都希望有d好野係新編劇寫

新組合 幾正

諗起安麗

希望好睇啦

咁串

Anita對淫腳

有anita痛腳即刻逼佢日日做愛啦
仲買嘢

it狗講嘢咁流利

mouse識玩

首先我要睇左d相先...

挑奇異果核

Anita煮野ok??

Venus煮野唔掂

火龍果

日日做愛啦傻仔

我又唔記得佢地3個個名

係分唔到

上埋屋企

凌辱輪姦未

調教anita做性奴

Cls劇情

按腳

做性奴算啦

按第3隻

唔用海棉點洗

塞假9出街

對腳起佢手

會唔會太純情

直接除褲要佢含返幾十次啦

佐治似玩佢多啲

Brother I know that feel

Keyboard 已經走左, 得番CPU 同Mouse

做想屌隻 傳銷妹

mouse有啲似朱凱迪

又收兵

清潔30年積落既鳥O垢

擰頭警告

dllm收包都唔比

Mouse

英倫風

cpu

又係名

嗰十日屌咗幾多次

整容前

YAP

孤本

講錯名

cpu係綠色

送水rip

有anita痛腳日日做愛做到佢要幫我生b啦

扑十日啦 on9

條女真係好撚淫

唔好得罪毒撚

中出懷孕

格仔衫男士

CPU應該會俾Mouse折磨得好慘

唔帶套

龜縮明晌it部叫乜名？

有d似台灣個個YouTuber 嘉玲

綁起佢嚟放置play

掉轉左
應該叫d女唔好蝦d毒拎...

有痛腳緊係塞震蛋落去啦
震住返工

毒L嘅復仇心

邊位同事

被虐待顔射啦

中出完 罰佢倒立

要啲精子留喺子宮入面

成個愛回家post同av post冇分別

啲內文講乜鳩

好想奶Anita淫腳趾

個mouse真係好似it9
我公司D it9真係咁既樣..

咁毒

即係兩姊妹本來叫江百合江百慧

整容/減肥後改做慧喬？？

It9

王卓淇

Anita 係男人都想搞佢啦 咁撚淫

毒到唔識叫人含

好耐之前已經話佢本身叫江百合

佢IG好撚淫

圖？

呢啲傳銷妹
呃咗幾多人錢

一定要大屌大力屌

大把it9都係ivan而家添啦

搞錯有遮

阿國心痛了

唔透既...

淋濕

濕身 play

cpu個造型真係好柒。。。

it9 真係憤世嫉俗

安妮坦咁樣賣慘 有幾多個男人頂到？

頂唔到 已經要即時哄返佢

支那妹癡狂露腳

仲要支那味濃

Mouse IT一哥

3G玩完

印傳單關IT部咩事

咁大雨個妝都唔熔

屌你老母唔係沉船啊嘛

凍病 要用條J取暖

屌georgeb唔係真係同anita麻

喊咪得囉
d女人不嬲都鐘意用黎做武器架啦

anita濕身

女兵

頭先賣慘個下 真係沉

肥妹尊嚴過腳妹

肥婆潛力股

條仔幾型

頭髮咁撚長

玩野

佢著牛仔褲都幾靚
腳靚既人真係屈機
著長褲唔露都咁撚正
幾時有cap圖

又係痴線

打錯：肥妹尊嚴過腳毛

小新

中學一定有肥仔

咁中意用何記拍既

又似似地

開始洗白了…

屌唔好洗白anita啦

其實依d演員真係好慘
冇啦啦要比人集中講個樣

Why 侏儒靚過 Anita 咁多

吸引力法則

屌 食屎啦

洗白白

要演後生版Anita個女仔都幾慘

今集Anita做得幾好

好樣衰喎鄺短

好慘啊 好心痛

George

其實anita靚咩

嘲笑佢嗰堆咪又係樣衰有咩資格笑人

洗唔到真人賣倫敦金
劇又同賣倫敦金差唔多

懷疑係假歷史

收兵唔係家族遺傳咩，唔符合設定

最慘

中學黎講算中上

真實it9

屌anita去學事學非/姊妹淘浸淫下啦

畀條女阿國啦

Bonnie 3e

係 冇啦啦要比人評頭品足

好正

你男校？

真心覺得Anita靚過鄺潔瑩囉

Candy?

真人都賣咩？

真

呢啲不學無術MK妹

淨係識呃呃騙騙

等被老千中出大肚

手足個童年

姊妹淘唔係收左皮咩

CPU演得唔錯

兩個都咁樣衰

it9...又比人呃...

it9又一次俾人呃

返生左啦

得一本咩
買第二本咪得

虐待鄺短

Mouse好man

對mk腳正撚到

George個角色真係愈黎愈吸引

Keyboard幾好戲，真係有陣毒氣

都話孤本

我IT部架，印傳單都識，梗係識scan啦

影低相咪得

室內燒嘢

女又呃佢
男又呃佢

It毒撚唔死都冇用

佐治幾好

mouse嚟

開返啦 1號台播呀
又有淫腳陳詩欣

咁樣有感情線

過電了

開波啦

Mosue

用公司資源印

虧到

褲定裙

啊！！！！！！

本野過膠準備一齊中毒

條裙走晒光

屌連觀眾都唔記得佢地d名

尷到唔敢睇

八千公

另外劇入邊 佐治應22 安妮坦應該26 27
姊弟戀正到

anita頭先個眼神淫撚到

咁樣沉船

都係個富二代

個笑容好淫

咁撚牽強

Anita 出水了

IT部都唔識scan落電腦backup?

why not me

屌唔係呀

嘩屌 頭先收massage 個眼神好撚正啊

aa制

反cup

吳雨霏？

@kfc 放大佢個閪圖啦

呢集OK喎

最尾都係呃錢呃食

是但啦

啲煙係咪焗到佢哋傻咗

之後個劇情就不斷買名牌

口爆

屌我頭先講錯左cpu

係個個都要呃it9囉...

Jesus

又係屈佢請

王國拍anita好睇過3e

在一起啦

唔想阿國被玩

自己拍左

佐治唔係要高智商架嘛

Georgeb

4千

賣呀

佐治仲係咁聰明

Anita 阿國 相生相殺

可唔可以俾個好d既女仔佐治

智者mode

George 好醒

佐治好波

Omakase坐房

too bad

佐治讀緊u
anita做緊野
即係姐弟戀？

原來假嘅

阿國=林作
Anita=裕美

天作之合

做我女朋友

真

終於有人食得住條臭西

真係鍾意睇佐治線

George 令林作形象提升

浪漫bgm片尾

有盆火喺個咁曖昧嘅場景真係好唔夾

屌 成編劇又柒
咁多人威脅安妮坦
冇一個要佢做性奴 超唔現實

好多人炒車

除左木偶哥同思思
依條線都算最吸晴

咁都...

好彩佐治仲算醒目
幾驚冇啦啦AG一齊

見到臭西港女被奴役好心涼

公司同事都知??

其實個樣又唔同左, 個名又唔同左, 怕咩??

好正啊呢pair今集抵讚

anita會考幾分？

3e連拍安仔都唔掂

佐治anita

佐治應該係24，因為佢同bonnie同期讀書

佐治咪又係有錢仔，媾掂佢就得啦

有無人知咩歌

反抗大小姐

被安仔搞到做唔到律師

我都想知.

It毒撚要佢買奶茶

保得住佐治聰明人設
冇沉船就跌咗個腦

仲以為最尾係mouse搵番送水輝痛腳做反cup

醫生呀

一係毒look
一係m底

本身hk已經no it
仲咁it9唔比人咁都難啦

我無睇，條女睇睇下問我想

地拖桶笠住個頭, 點篤? 用地拖棍篤?

佐治食腦

上埋屋企按腳
雀仔按摩就差唔多

佐治真係好正
差啲以為又ship AnG
高智商佐治冇得輸
今集

記錯咗

大小姐都有今日

佐治好正

一個毒撚有個靚女上屋企
睇開av都知跟住係點

It9係愛回家拍得好貼緊現實

屌之前問佢地少少野 佢地erer 呀呀 講左成分鐘都唔知佢講咩

edgar vargas - through the fire

清同Terry先係
好撚甜

咩色咩色

sorry囉講得太深

Geoge好大力

其實上次都講過冇人分得出三子, 佢只係怪AN同佢單獨相處左一排都叫錯
阿輝離開左接龍一段時間, 就算其他同事個名佢都可能搞錯啦

cls咁都搵到

雖然係工作上既野
但唔係問it野
問d普通公司運作既野 又er又呀 以為佢想講英文

左治隻手都算守規矩
死楊明摸我regina 成隻手板打開係咁上下掃
屌佢老母

尼幾晚高質左

好想跟georgeb瘋狂補習

對臭雞唔洗講規矩
條女昆唔少人地棺材本

邊止22,
佢本身讀醫之後番嚟讀master

唔係讀law 冇畢業 之後轉科咩

求其擺啲字入去塞滿個排位

Bonnie setting係92喎
佐治應該都係92，同三姨同年

咁安妮坦幾多歲？
我以為安妮坦92咁上下

讀醫㗎,
實習嗰陣有醫療事故先著草走番嚟

木偶哥好無聊

不如寫一個科學怪人咁款嘅鬼佬周圍搵佐治, 係當年個病人

Anita啲喊戲好似好過平時咁

其實佢地2個都好有火花一個拜金港女, 一個醒目仔, 各有招數
幾鍾意睇佢地兩個, 真係意想不到既組合

之前班友仲話編劇無野寫 明明幾好睇

佐治真係幾醒同Anita而家咁樣關係都幾吸引嘅,如果可以keep住係咁但係又唔會一齊就更加好

佐治豬見到Anita淋雨個樣做得好好
平時就串串哋, 依種反差好正

FYY 10頁
Anita 12頁 險勝

mouse今集都做得好好,
估唔到佢係因為嗌錯名而要玩殘anita,
嗰個嬲豬樣好cute

嗱佐治豬都有好大功勞

3G玩撚完
不過今日Anita啲戲係有進步嘅
未到話好好戲不過絕對好過3E幾條街

不過3風都吹左兩三個月, 唔通真係順應民意Hold住左?

你叫FYY賣淫可以1001添
唔係人嘅問題係劇本淫唔淫嘅問題
而家賣淫劇本先推得快

FYY都有安凌壯

我知, 就係覺得兩個賣淫程度差唔多, 可以比較

英倫風巴打

想睇3G公主抱壁咚呢類好行既鏡頭

你講漏左
垃圾劇本都可以推得好快
你試下叫梁志賢寫多集龔水May，一樣會推得好快
分別在於賣淫劇本推post嘅多數生面口，垃圾劇本所以推post嘅多數熟人

差唔多啦
個po已經同舊登差無幾 爭在未off topic到講埋東張啲女同港姐

俾佐治左擁右抱

係今集寫得好睇
一來今集佐治冇強行降智 亦冇一個公主抱跌低對望就沉船咁老土 最後仲撚識返Anita轉頭
Anita又冇不斷寫拜金收兵 寫佢畀mouse撚 好似出返啖氣咁 稍為洗白咗 同埋Anita今場喊戲做得幾好
之前AnG好似小學雞咁你報復我我報復你
仲要溝埋孝v 啲劇情就麻麻

佐治咁好
Anita唔洗白啲真係配唔上
3e就係演技上配唔上佢
而家連AnG都開始冇咁尷尬(唔計今集火盤前嘅公主抱
覺得3G凍過水

你講開又講，Venus好似好耐冇出過場，佢退出左劇組？
阿孝雖然都少左但都keep住有份
利申：唔想見到Venus

Anita性格配唔上佢；3E演技配唔上佢
講得好好

今集好彩有餐飯反cup,
如果停喺跌低對望嗰度嘅話就

之前有張孝攬住池富喊嘅相好似未播，應該唔係安凌孝國果集，不過同Ｖ有關又係Loop舊橋多

出面拍緊劇 最好咪返黎

民意唔係唔要3風，係要風少個角色比白天鵝毒死，余獸琴打死同大小姐篤死...總之就死鬼左去唔好出場

點解覺得今集悶到喊 啲對白又起哂雞皮勁老土
剩係覺得童年回憶個肥妹果part幾心酸

可能對Anita無咩好感
佐治就真係好正

近兩集AG劇情係ok嘅，但要佢地做cp真係無咩火花仲有啲尷
放大歡喜冤家個特點嚟發展會好睇啲

上次玩到咁盡都冇深仇大恨，唔多合理

中間視像教學果集話Anita被逼代表尋寶圖去幫手，寫d野俾兩個重新確立互相利用關係都好吖

係囉，既然唔符合家族設定，下次可以再反cup ，成件事係Anita同mouse夾埋，佐治其實中左同自己諗條橋一樣嘅千局，不過An仍需努力

佢死鬼左都出過場

其實唔係好想睇孝v
反而佢大龍生應該可以有啲嘢寫
例如池富廢老根點樣經佢捻大龍生
又或者同icy一文一武互鬥
阿孝啲mk小聰明點樣把大龍生玩謝大陳
唔知點解阿孝啲cp線麻麻地（孝國除外）
寧願佢同廢老玩多啲

阿孝有聰明過?

其實幾可愛

話時話，好似冇人講封面果個？

無啦啦真係行左上列堤頓道，俾我就日日怨點解地鐵站出口唔起樓下

行落西營盤站都算近喇，不過搭𨋢落到去再行去月台就另一回事

我唔理！我要2046個cyberpunk！熊家露台直接上車！

香港好適合拍cyberpunk電影, 點解無人拍?

「壞過凱婷」

召喚拉膠開新po

梁志賢

又鬧

人頭豬

唔識拎番出去

大小姐

Andy

個頭太大

May新衫

不如趙希洛做埋祐友新紀

May啲黑化戲依然唔掂